［六爻］想問能夠求職成功(盤已排)

想問幾時可以搵到新工？

感謝

主爻同變爻都係講唔好親近小人

同求職似乎關係不大

但周易不嬲都係導人向善嘅書 多句格言冇壞

多謝提醒，會注意。
卦象真係完全同求職無關